同兄弟爭女，可以點算?

我同我兄弟不嬲都好Fd，工作上面亦都好夾（同team同事），係間中會玩下對方，食完野又借啲咦唔俾返錢我咁解。但整體大家關係都係好好，有子彈都可以幫佢擋嗰隻。
而最近因為工作關係我地識左個新女仔，女神級（有少少似柏安妮咁，可能後生啲嘅巴絲未必識，不過諗唔到第二個人更似），睇落佢對我有意思，約佢出來都制。其實我真係好鍾意佢，而且佢仲係公司老頂個女來。
可能你地話我地情投意合應該無乜問題啦。但最大最大嘅問題係，我兄弟都鍾意左佢，仲以為個女仔鍾意佢，成日覺得係我阻住佢地兩個。我真係好驚，如果我真係同左呢個女仔一齊，我會無左呢個兄弟，之後返工日日都面阻阻。但同時我又真係好鍾意呢個女仔。

所以我上來想問下大家意見，到底我應該點做

照去馬，係你兄弟嘅無理由唔撐你
做兄弟有今生無來世，梗係懸崖立馬

兩隻都係兵

點解咁講

睇唔出係邊套戲 留名睇答案

約你兄弟上天台推佢落樓

女神鐘意邊個先

點可以咁,最多一齊跳水

係真兄弟既 一定退出 或者大家拎出黎講

依家你地咁樣 反面爭女啦

Sor，其實我有男朋友

你溝到老細個女 番工仲洗見到你兄弟咩

應該係我

始終我地一齊住一齊做野,如果拎左出來講反面,日日都面阻阻呀

又係喎

你諗多左

喺你兄弟嘅角度黎睇，佢都可以出同一篇文

兩個都以為人地對自己有意思 咁你就知個女人周圍撒網啦

3P

上面巴打都話我地係兩隻兵
不過無理由嘅
上次我地三個人去飲野
我兄弟野眼色叫我行開啦
之後我話想去大便啦
之後個女仔話同我一齊去嫁喎

兩個都話條女鐘意自己
愛情真係盲目 分分你果fd開post打返同你同一樣既野

個故事幾好睇

你話你兄弟又覺得你地個女神係鐘意佢 你又話佢應該係鐘意你 自己諗下究竟發生咩事 會唔會係你地自作多情 或者個女仔根本有心俾錯覺仲要係分別咁俾錯覺你兩個

有冇多d明顯d架信號呀
呢d好閒姐 下話
話唔定佢真係急呢

其實你同你兄弟講咪得囉
佢講佢鍾意大曬咩又唔係佢女朋友
e加下下讓你兄弟同條女獨處遲d真係比佢溝左喊都無謂

上面講左,同我一齊去廁所

男女點一齊去

明白了

最後大家一齊無去到,佢錫左我條頸一下

唉寫埋個故佢啦

聽你咁講,好似讓左俾我兄弟仲好,大家唔洗有拗撬

你條女係咪叫世級波

唔好提,嗰次我班fd仲整壞左我個電視

首先 樓主夠唔夠人靚仔 有錢先？

跟本就係兵屌你老尾

能者居之

咪戇鳩啦 全世界得一條女咩 到時反晒面又冇得齊齊揾錢仲要冇左個兄弟 值得咩 幾鐘意條女都係咁話

無咩錢,同個fd租緊屋住,不過份工穩定,舊制公務員來

唔靚仔,但唱歌好勁

唔是嘛

冇錯 我都覺得可能係樓主都自作多情、一廂情願

佢真係好正嫁 咁大個仔都無第個女仔俾到呢個感覺我

你係社工嘅話 屌
IC個女有就一定有錢咩

老頂,大老細呀

咩戲？

咁又唔同講法
當你A仔位 3萬一個月
你溝到老頂個女就
可以脫離LSG
梗係衝啦

兩個一齊做兵 super

香港真係十個男人九個狗公

點會,起碼我兄弟唔係兵先

照你睇,我係咪無希望

屌你兄弟

係你?? 前兩日個鬼婆打完你無事丫嘛

真心
拎出黎講 好過你地私底下有說話 加上好兄弟應該祝福唔係面阻阻咁小朋友氣

佢一定唔會祝福我 甚至會同個女仔老作,話我有第個女朋友唱衰我

轉工溝女/讓畀兄弟
自己揀

轉工
我呢份係舊約公務員來

姐係要讓俾兄弟啦

柏安妮好似去咗hku做學者

如果最後條女係同左你兄弟一齊
真心相愛 你會唔會面阻阻

2兄弟啪住上囉

咁我都會祝福佢

我係叫你屌你兄弟

柏安妮

非hehe

咁都去馬你仲當佢兄弟咩

1. 如果比你兄弟追走左，你女、兄弟兩樣都冇晒。

2.如果你要女，雖然你地未必可以一齊成世，但係相反咁睇亦都有機會可以一生一世。

你想兄弟、女都一定冇晒，
定係起馬有機會同女一生一世呢？

只可以話
係你嘅始終係你
唔係你嘅就無謂強求, 到時冇女事少, 兄弟都冇事大
不過你自己問心, 如果你真係sure係你嘅我都會G持巴打你嘅
但記住唔好俾自己嘅感情蒙蓋
你要肯定佢講過嘅嘢/做過嘅行為係對你有好感多過你兄弟

好有道理
要睇清佢到底係鍾意邊個

篇嘢咁熟口面

一言驚醒李家仁

一三五你嘅
二四六佢嘅
星期日一人一邊

兄弟要懂得分享

收左你兩隻兵，仲以為自己有機會
笑死

今日星期六